點解鴿派同鷹派唔岩 但又成日走埋一齊？

跟住又成日互鬥互鬧

真奇怪